SD高達 GGen CrossRays（11）鐵血納米裝甲最強 不服來辯

納米甲真係冇得輸

防埋實彈

W果兩部紅藍柒頭都得

藍好似冇

藍唔係炮機黎架咩？

不過佢地的量產型都得啦

係
設定上係藍開炮由紅喺前面擋

3000傷害減輕又幾吸引wo
3001-> 扣1 ?

個gn力場只係擋4000, 但4000以上?
4001-> 扣4001 ?

繼續丁

鐵血最後果關
但麥基利斯（智障）
影響晒成個結尾感觀
整體鐵血第二季=垃圾 重製啦仆街

其實點解佢要整到遊擊軍團限制咁大
要睇關先可以出幾多部機

但係戰艦可以放9部機
之後仲要master位可以放部XXL
仲要關關都要帶得咁多機

伊撒古

塔矢亮fans

擋唔到近攻呢 至弊

9lock聯攻無雙
配合指揮術跟本屈 唯一缺點係推進慢
遊擊有個好處推進極快

好鍾意用Exia打爆敵人
最尾會拎光劍做一次OP1嘅pose

destiny版好貴

但廢D

笑咗

萬能key

剎那發現 除左ta之外
原來魔劍都係一種實現對話既方法

其實呢部勁D定曉撃霸BOXER勁D???
用用下部BOXER好似幾好用,唔係好想轉

Flag友問罷工自由高達：

你能否從「命連」中得到「自由」？Gundam!

基拉呆撚咗

好懷念

基拉 = Kira = 奇拿

嗰陣每星期六bt 最新嗰集
跟住每一次都有惡搞

如果啲機既能力都可以打返黎換就正
幫部卒機整齊納米甲, PS裝甲, GN Field
卒仔無雙

敵方回合
你搵部機望佢援助防禦就得啦

咁快上串完左

W係故事，佢嘅背景同現實唔同
你講嗰啲和理非做文宣、用武力威脅，呢樣正係桃樂絲丫爺嘅做法，佢最後就因為唔捨得放棄武力，俾桃樂絲呃左上宇宙死左

本來W嘅殖民星係冇自己嘅軍事力量，佢地連國家都唔係，係OZ政變之後聯邦同OZ喺宇宙大戰，俾白色獠牙乘虛而入，搶左平秤座同月球基地先有正規武力

加埋OVA，其實就知成個W世界嘅亂源係羅姆菲勒財團同巴頓財團
地球聯邦本來就係和平派主導，俾OZ嘅多歷斯一手消滅，撒古斯想報滅國之仇而幫佢，最後兩個想犧牲自己，因為唔係佢哋做幫凶，地球一早解除左武裝
而流星行動嘅幕後黑手巴頓財團，佢唔係為咩殖民星和平自由，講到尾都係為左世界霸權

好多上面哋講嘅現實面人性、鬥爭，其實W都提過晒，最後點解係莉莉娜贏，都係嗰句講故唔好駁故

【重要通知】SD GUNDAM G世代 火線縱橫 STEAM®版本現況報告及處理（後續報告）
SD GUNDAM G世代 火線縱橫
於2019年11月29日（五）發生「遊玩中無預警結束遊戲」狀況之後續處理報告。
非常抱歉造成各位玩家困擾，目前尚在釐清實際原因，若遇到無預警結束遊戲的狀況，請先嘗試調整下列設定來改善遊戲穩定性。
――――――――――――――――――――――――――――――――
■ 處理辦法 ■
①桌上型電腦/外接顯示螢幕之筆記型電腦
以內顯作為主要顯示卡，效能可能不足運作「SD GUNDAM G世代 火線縱橫」，導致無法正常遊玩。
若您遇上打開遊戲後顯示黑畫面等狀況，請依照下列步驟確認主要顯示卡是否為內顯。

．Windows 10
1.至Windows桌面點擊右鍵，於彈出視窗中點選「顯示設定(D)」。
2.若有多部顯示器，請確認作為主要顯示之顯示器號碼。單一顯示器時號碼為1。
3.點選「進階顯示設定」
4.「選取要檢視或變更設定的顯示器」選擇主要顯示之顯示器號碼。
5.於顯示資訊中點擊「顯示卡內容」
6.確認介面卡類型是否為內顯。（內顯介面卡名稱範例：Intel(R) HD Graphics 630）

若確定主要顯示卡使用內顯，請嘗試以下設定。

．多部顯示器
請將內顯符合遊玩條件的顯示器設定為主要顯示器後，重新開啟遊戲確認狀況是否改善。
．單一顯示器
請確認符合遊玩條件的內顯是否正常連接運作。

②筆記型電腦未正常連接獨顯之解決辦法
．Windows10
1.「Windows設定」→「系統」→「顯示器」（或於桌面點擊右鍵→「顯示設定」）
2.點選「圖形設定」
3.「圖形效能喜好設定」中選擇「傳統型應用程式」
4.點下瀏覽，從中選擇遊戲執行檔「TOGG.exe」
5.讀取後出現「SD GUNDAM G GENERATION CROSS RAYS」點擊「選項」。
6.將圖形喜好設定為「高效能」並儲存
※若無法設定請先進行Windows Update。

若調整過上述設定仍未見改善，請稍待後續調查報告，我方將盡全力釐清原因。
造成各位玩家不便，謹此誠摯致上十二萬分歉意，感謝您的體諒與包容。

上面刷錢啲方法冇第一桶金點刷

好睇過動畫

00q 90%都防到

慢慢打啦
先搞一部突擊自由, 再買隻角色
EXTRA都易打d

遊擊可以一隻直隊入去無雙
最大EN夠多就可以永動

有冇人玩PC版 但又用到XBOX手制玩?
WINDOWS認到隻手制 但隻GAME認唔到

今集幾多LV先可以多過3 STEPS?
定係無得再加?

嗰陣玩Newsgroup 睇過呢張圖，

同時都留意到有啲UC撚真係「死牛一邊頸」係都要話UC先至係正統。

到Gundam 00 劇場版有ELS 跟住又話「超人打怪獸，這不是Gundam」真係乜撚都佢講晒。

哩集係正，伊扎克一個攪掂兩部高達，部機都重傷

CE廚又真係特別多嘅
因為好多小朋友因為Seed而入門睇高達

好似唔見有人話可以再多

有技能係加額外行動次數

連左手制 steam要認到個制 先再開Game

上集開始限死左3 STEP
但上集後期DLC有永動PARTS

養蟹囉

上集係nt特權
今集冇nt應該冇

搵部00打兩關extra
之後買34xxx個部wing 上lv7開發再賣7xxxx
未窮過

轉頭升左官都係要用返偽渣古
d高達就一係比新兵用一偷比人偷哂

上集開始已經無咗呢支歌仔唱
要靠技能要多一個step
今集都係靠技能 而且仲要打返嚟 叫把握機會
不過好似爆機會比你買3件無限step嘅野

初期用住派遺拎錢先

所以藍決鬥要俾返佢用

因為高達本來就係人打人既真實系界別
雖然00有利申過係為未來地球人同外宇宙對話而出現
傳統高達fans唔中意都無可厚非
亦都係得00最後係打非人類生物

上集nt技max可以4 step

1秒Trans用部爛機反敗為勝真係睇咁多次都咁正
唔練智天使高達都唔係男人黎

想問下宇宙用輔助零件點拎?

打完飛向宇宙既種子
細個睇覺得烏滋米果段好撚壯烈,我就算陷家死哂都唔撚益你班仆街,睇住勇者王一副我屌你老母既無能狂怒樣真係好心涼
大個係睇埋seedd同漫畫再睇返呢段雖然仲係佩服佢既行為但會覺得佢咁做係on9
無錯陷家自爆的確可以係短時間內令聯合得唔到想要既野,但問題係將你同派系既人一齊陷家富貴造成權力真空係一件on9到無論既行為,你個女係個政治白痴性格又衝動又感情用事你做老竇唔係唔知,就咁丟底一句之後既野就交俾後生完全唔留d自己人老臣係政治素人少主身邊幫佢真係以為佢會無師自通咩,係冇自己人派系既時候個女咪只好痴埋第二派度,結果咪造成個女變左rubber stamp仲要靠政治婚姻先繼續做到首相國家權力完全俾第二派控制左
而另一方面自爆左管理層真空下面班人民真係食撚左屎,漫畫版蜜納屌烏滋米只顧奧布呢個國家名理念完全無視左國家下既人民需要屌得好岩,自爆完丟低個蘇州屎俾個政治素人女個女仲要係果時係走左佬完全管理唔到國家,奧布班人先俾人攻打打完聯合走左又無一個可以話到事解決問題,真咁撚嬲奧布真係唔係冇道理自己唔夠強俾人打打完又解決唔到問題,唔係靠蜜納維持奧布收左皮好耐卡嘉蓮個on9根本完全幫唔到手

兄弟檔上陣

冇記錯仲要係3小強部機勁過5G

岩呀，唔練唔好話玩過G GEN

搞到個女冇牙力同另外4大家族講數已經死罪

但都要用偽渣古

偽渣都好似勁過5G

係，數據上渣古老虎都已經係拍得住新型G的機黎

講就咁講姐
但新嗰d高達一部都冇預過佢

果吓施丹轉身

話說而家ZAFT第1世代同第2世代邊個勁
以前睇動記得鳥話自由勁過脈衝
但我見而家D人話係同級

新果代性能勁d,係基魔靠技術先做到好似自由勁d咁

D分鏡好睇

睇落好似以前隻psp overworld 仲好玩啲 有埋UC ...

打鐵血有個開心果effect扣mp其實係咩嚟

仲有呢一集都係好好睇

劇場版果度又係好睇
隻game d動作都係跟足

我都係
兩兄弟一齊support 剎那

第一季識攞隻曉出黎就唔洗滅國啦 奧布真係智障島國 明日大嶼

咁你要玩埋2016年出個集了, 只有UC

剎那好似劇場版勁d
招高達使者好似好用d

係加MP
每回合加8MP
係部流星號駕駛員既能力, 叫開心果, 係佢既範圍內就有份加

我搵到既係
他のセカンドステージシリーズ同様に基本性能はフリーダムやジャスティスといったファーストステージ機を引き継ぎ、同時代の量産機を凌駕する[6]
動力源 第1世代勁D 所以我先記得鳥話對面勁

自由輸出功率同速度都完勝脈衝
因為禁核 新機反而唔夠打

新機得人棍高達可以追得上自由
仲要只張大氣層內用MA模式
再加蘭仔嘅空中變形技術先追得上

只限

救世咁勁嫁咩
佢唔係同其他機都係同期

唔知點解我成日將奧布同龍宮島畫上等號

重睇返00 S2 最後一集

阿札迪斯坦都有紅毛變革者嘅原型

無記錯果時好似未整好,整完都已經打完

今集點先有王留美

獄天d彈幕勁到
真係亂射都中

但佢好打吹咩

唔會有 唔洗發夢

兩隻Haro 神助攻
再加上佢d炮粗到

GN Shield Bit免費擋4000
同00Q同級

Haro MVP

好似有手足post過2條日本攻略link,搵唔番

我反而好少用黎檔招
避都避到

係咪喱兩條

我D人重係十幾廿幾lv，唔一定避到

原創故事最齊既一集
當你以為normal爆機之後仲有4關hell
但係睇唔明鳳凰一家係咩關係同為咩事要搞咁多野

唔係cut到九彩咩

維持現狀有咩用

唔比升LV

但派遣嗰陣喱招好似無用
我派35000exp嗰個任, 八人遊擊隊, 返嚟寫exp有2187(我估係35000除16得出嚟), 但我八個人都有學維持現狀喱招

我想講...重炮手改EW完美剋制納米甲...
重炮手改EW仲要好平就有一架......

大家點睇超浪費之人呢個技能？ +50% en 消耗 但加50% 攻

但部機體有無吸多咗EXP?

遊擊隊應該幾好用

今集得咁少關有得捕獲?

佢係大氣圈專用機 以空中遊擊為前題設計
即係不停變形又彈出彈入
自由大氣圈入面機身重 又有對大翼
先會俾佢MA模式追到
所以亞斯蘭先可以死追住部自由傾計

自由一上宇宙就當世無敵 部救世主追到無EN都似
所以亞斯蘭變人棍 呢一幕
同埋脈衝殺自由
都一定要地球內打

thx!!

點樣叫成功替餅乾報仇

如果你用W0法刷錢就知幾有用
打一次就夠LV上EW0

所有勁既能力（LV5-6）係唔係都要派遣拎？
打關卡無得拎?

好勁
唔打弱點都可以秒extra戰艦

三日月尾刀殺死隻煩膠？

我搓搓先

我用三日月見係劇情人物就殺
自自然然就完成咗

應該要爆機之後打hell

我打00最尾個關 都特登搵lockon trans殺佢 有番哂動畫d對白 另一個我就係用主天使夾死佢 都有動畫對白 好正

SAD but True
D戰鬥畫面今日睇返都唔算差

我好似無用佢果隻三明打
唔知點樣都完成左唔知咩黎, 係咪殺晒對面就報左仇架啦?

正，好多巴打都識野

Wii果集我好鍾意

一直都唔明座天使妹妹個下點解要幫 00 cover係咪因為佢鍾意剎那 定佢好憎變革者

我記得有人整過伊薩古版本嘅OP1

姐係d經唔去駕駛員
去埋部機到?

sor 咁我唔肯定無特登入每部機度睇
晏少少派遣收隊check多次

女神係世紀系統admin
魔女係舊系統admin個女(其實係殘餘數據之類)
鳳凰大師係女神隻兵，爆機打完魔女

之後魔女變左蘿莉，衝去舊系統揾老母然後失控，打完大師就抱住蘿莉
完

學咩技能係咪隨機

遲d俾基魔用

即係master係為左做兵而出

開始一關之前望下右邊果班友有咩技能
打爆佢地果個角色就會學到果d技能

人物愈低lv 機吸經愈多

但係world嗰度又有頭5關嘅ex係打女神之後又無啦啦加入我地一齊打

講緊升lv學好似精神果d技能

想問下 wing ew有無得設計？
有既話我開始攪下刷錢
btw其實暫時唔刷都可以
反正遊擊都有6 lock，推關無艦都無大問題

一定唔止
基本上對面有一大堆艦嗰d關就一定會有機捉，通常每隻艦有3隻
啱啱打完seed d 第4關hard捉哂d m1同dagger賺左10幾萬

我仲未打到尾關 好想睇下d對白
btw係咪冇得拎李瘋子

有呀……你click瘋子有寫

其實遊擊就係俾你一開始無艦玩
慢慢升上去有錢就整艦
好似經營咁由無錢整艦到有資源做其他野
有種育成既趣味
慢慢跟關開發升機玩

刷錢太快屈機

好似set死咗一定係學果d

我都玩緊遊擊
不斷用00Q援助防禦, 扣0 HP

world結尾：女神一入到系統中心就中計比人del左
OverWorld：一開波魔女扮女神引我地幫佢打部MA,其實部MA係系統既修復程式
女神用後備ac(雀)引導大師做野

我用錢買左人同機先
始終用機打感覺好d
下下用隻艦打咁整左d機好似得個擺字……

thx 清

我都鍾意用機打
真係用到啲人同機, 有feel啲

游擊：8x3-1=23,果1下比左聯攻打8隻
艦：9x3=27+聯攻打9隻

艦9 lock真係好破壞遊戲體驗
你用9隻布勒都秒天秒地

但係連㩗係會miss

反而唔鍾意有d人咁量產一堆00Q走去打關
而家真係慢慢升機換機咁樣砌隊出黎
雜兵機或二三線機比一隊遊擊打派遣開圖鑑
主力就用升出黎的一二線打

00q我只係比剎那
強迫症唔鐘意複製人

咩機都用下
敵方回合就用00Q擋
打破00Q個罩仲打爆埋00Q當我輸

係咁先好玩 我唔想再刷同一關
World仲刷唔夠咩

宜家好似call uber 咁

落車 升呢 上車 下一站

SD高達G世代 火線縱橫 高達古辛重鍛型FC (戰損)獲得方法

玩呢集好難唔用00
大主線就得4個故仔

我係比塊SFS佢地，一落機就再行遠Ｄ，打完就艦行上去9lock,下turn就收返堆sfs

無人話唔用呀
但係你要成隊00Q咁去打關咪無癮囉

哈姆太郎劇場版點攞
又話佢專用機
點解有s1版冇劇場版

有無人傾下點樣砌人
以前都會自己整一兩個角色去打
但今代技能要比錢先裝到真係無乜心機咁整

比錢裝事小，要刷技先煩

其實基魔除左本身個人勁
好多時都靠機體性能
佢拎住部突擊上太空救拉妖個陣俾d老虎屌打
當然你可以話唔俾人打爆點換機

不過度度都係屈機體性能嫁啦
00班友仲誇張

佢所有機全登綠

旗幟式 勇者式 須佐 差唔多成條line都要整
旗幟式有好多升級版 慢慢升啦

用Rouge上宇宙比班兵吊打係好正常
前面都講左渣古老虎已經係拍得住zaft次世代G的性能
更加唔好話超越左地球原5G
Rouge就算係改修過都唔會比原本strike強好多，你話用IWSP比人吊打就話有問題姐，Alie包想唔比人打爆都難

00初期都係屈性能，但人革連捉提子已經證明唔係無敵
捕獲作戰無座天救場根本四子可以收皮

專心玩爆00
收埋艾紐
等lockoff有美滿人生

玩戰損巴巴同古辛

應該要係登錄佢用過嘅所有機
其實用Flag一直開發最高LV部機
你發現呢條開發線
部部機升到尾都係開發到哈姆太郎用過嘅機
一直開發到最後
就係開發到劇場版部勇者式指揮機（藍色）
咁就應該齊晒
唔知係咪特登咁設計

係
因為新代機體係勁左好多
所以真插爆自由其實好合理

似，今集都唔少人只要開到專用機就開機師(例如Astray羅同埋昭弘條女都係開機就有)
但有d肯定仲有其他條件

不過行種死的機戰L只要開到隱藏可以比塔矢亮同炒飯用番決鬥同暴風
雖然當時無咁做

呢part真係經典
寸盡d港豬

佢好似係用IWSP全彈發射

基魔身嬌肉貴
唔可以好似其他人咁
用低性能機體打贏

其實提子發現沙慈害到卡達隆個基地比人滅左之後果段都串得好應

渣古已經勁過原5G
zaft新5部高達單項性能都不下自由
何況後期先出ge老虎
所以係保護永恆之下殺幾部老虎算係咁

其實MS MA個機動力有咩用
有冇話幾多點就可以行多一格？

屌 刹那揸wing zero 背心佬揸00R

hd係鳳裝 賣膠用
點睇套裝都帶唔到d咩特別性能比部西

影響命中同回避

下剋上黎講 決鬥都可以殺晒兩隻CPU
決鬥仲要係5子最弱果步
連枝火箭炮都俾金色機偷埋

我又可以丁伊薩古喇

呢兩樣我以為機師個stat先關事

老虎好勁
阿斯蘭用佢條鞭炸左命運支槍

人棍王第一渣SF都比佢條鞭捉到

果然捉棋勁既人渣高達都唔會差

一路用佢送果D人 一換高機動既機就好明顯命中回避高左 唔洗成日SL

果個老虎機師已經係全seed系列最勁
佢係唯一傷到基魔嘅男人

2樣都關事

原來剎那els支援lockon會講返人話
叫佢唔好死

00劇場版打嘅唔係els，係人嘅心魔

印象中都幾易拎

本來打嘅變革者都唔係人

多魯基斯f 開發到上去

ew第二關兩張get

咁樣其實多d創新試下新野幾好
雖然我都覺得打els好怪
不過主要係個外型唔係好姐
如果整到好似怪物咁會易d接受d

題外話不過uc對新人黎講真係好難入口
個世界觀太大唔順住睇會miss左d野
唔似其他係獨立作品

新生鳳凰高達點先有，好勁咁

同其他後期機比麻麻咋
只係比往年勁左咋

屌咖哩部機真係主角級待遇

人地真主角黎
笑到最後架
性格都係王道式弱智

魔劍真係勁到喊

uc個d又幾時諗過吸新人
有呢個諗法既咪f91同v
咪會專登淡化

朱古力:鎖血外掛撚

依家都仲係得部垃圾艦
有時想返艦回en都勁辛苦

玩左三十幾粒鐘未用過艦

EW隻五飛係咪bug咗， turn turn都補滿血咁濟，隻希羅又唔識回血

我記得w tv五子打100部leo已經打到希羅要自爆保其他人，劇場版打三百大毒蛇都已經俾返對面屌打，00 打八百部仲可以打十個鐘已經好勁

有PS4同steam
買邊個版本比較好??

藍毛：鎖血呢啲主角先有既待遇，你唔恨得咁多

開頭吹到巴力點勁點勁
點知輸單挑點接受呀
姐係同我講呂布單挑輸俾人

吹到巴力咁鳩勁都輸單挑既話
咁咪即係輸駕駛員囉，無其他解釋架啦喎

仲記得個陣巴力一出黎
心諗可以睇下呢個世界最勁既機係咩樣
哇屌睇到想打爆moon

部機得拳頭

不要再說了 再講個結局只會變得更膠

咩叫劇場版，00 唔係得2季咩

UC最緊要係了解馬沙 佢算係UC核心

一無馬沙就好多套都唔收得

最鳩勁既高達劍都俾人斬撚斷

我唔刷錢 都起碼60%完成度
先可以換到部小托

ew 唔講啦，又唔想殺人，又要玩近戰

多3 支炮同wing 同級， 射幾炮已經輕鬆唔少

其實高達都唔係真實啦
由z開始nt已經係超能力

可以打咁耐嘅其中一個原因係三國聯軍其實打得好保守，根本就冇上前同四部高達打，而係用飛彈同炮兵機無間斷炸到你暈，最後先再派精英上去收割成果。

PC 入歌同cap圖方便咁多

想講，00 中心思想係劇場版

冇劇場版既00 係唔完整， 你可以當佢on9,但唔可以無視

00第一季好睇好多

第二季全世界spam Trans am 3倍速
睇到懷疑人生

因為個作戰就係打消耗戰

好難入口就係話
如果想睇馬沙既要睇幾百集

可惜佢連同人都不如呢

第二季出寶少呢啲神boss

你下一秒叫我去打啲 不銹鋼做乜鳩

其實我係接受到
雖然身邊d fd睇完個個都屌

當然開三倍速咁睇

一路背吓佢啲金句

袋定兩三句 嘈交都可以串到人一棟都無

身為UC撚但又好中意00

00架橙色飛機好撚好用
綠色個部升左上去打個範圍好似仲少左

全部睇劇場版囉
原袓3集 Z3集 馬沙反擊
ZZ打機知邊個打邊個咪算

可能如果將els都係人樣
會多d人接受嘅

因為lockoff唔狙擊
不過都有招3-7

第二季季尾一直講緊對話， 同出外宇宙探索

所有野都係未知

你拎寶少打飛機， 唔代表外星人一樣有寶少咁既角色

監視器香左？

果時個個屌變macross

總之高達同任何大型系列一樣
點做都會有人屌

傻仔那第一季救過佢 而佢本對殺那都有意思

Uc 死忠：我比富野更懂nt

肥仔仲好用

的確係，無理由個個星球外星文明都係"人型"
見到ELS即刻諗起細個睇衛斯理＂老貓＂

但亦同其他大型系列一樣，屌完一樣大賣

開頭見面就filter 話你係我杯茶好明顯啦下話

幾時出mg呀
我要全彈發射

如果外星人係人型，成件事個格調會低左
就係外星人出乎想像，先顯得列寧要人類做好準備係有必要
唔係打一大輪，最後外星人自帶翻譯蛋糕就真係屌出聲

但els個樣真係好唔討好
勁隻怪獸黎都仲好D

自己回合用地圖炮打，佢回合你先反擊

0079初代可以重製到好似「宇宙戰艦大和號2199」果種級數

「高達前哨戰」做動畫

應該係UC撚嘅「兩大訴求」

未做好準備就對話既可以參考muv luv既beta

你都要諗吓如果無三紅嘅話，咁4部機依然係超班，講緊3倍性能同埋都係磨修羅生啲機打後先有三紅用

其實佢係曲線求圖

我幫吓你

AGE屌完咪又係冇大賣

富野一無咗馬沙就唔掂

只可以話00第1、2季真係做得好深入人心但個個都覺得高達係打人/類人型嘅嘢

我自己睇係覺得有埋劇場版先完滿晒成個系列（雖然有好多嘢無交帶到）

唔知邊度有貼過半官方數據
如果第二季四子的機體戰力介乎140至150左右
咁ahead就已經有130
其他gnx-3都有110至120
加上後面未有三紅四子都比廣志同變革者打到苦戰
無三紅根本唔駛玩

頂，我用Ns 打00劇場最後一關疾到仆街。
仲要彈過我幾次game
岩岩轉左敵人action冇耐就彈。成Round 重頭做多次

唔似人樣唔重要

問題係佢無用心機設計過啲卒機
好似請唔到人做機設
啲同事是是但但畫舊鐵出黎趕功課咁嘅感覺
Age果啲外星人卒機係落足功去做

ELS 無人格特質先係問題
好似切緊菜咁 菜係有生命 但係無人格無個性
你唔會對佢有共鳴
求其一句尋找救家園嘅方法 就當解釋咗開戰動機 個理由太無說服力

仲有無啦啦派便當俾flag友要佢撞牆死
搞到炎上咪又係要吐返便當

啲ELS卒機出唔到模型笨大都有蝕底
根本雙輸

百獸帝國都仲好過佢

d 卒機加埋都夠一部00q 賺啦

第一季雙方都會有戰術

第二季 無戰術無formation咁打
一人幾個爐
個畫面亂到仆街

講起，其實早係Zeta其實已經打沉晒Newtype互相理解和平論

Zeta打到最後最大粒果班全部都係NT (斯洛哥、哈曼、馬沙)，結果咪又係繼續打餐死，最後除咗哈曼冇事繼續打仗之外，其他死嘅死，傻嘅傻，再唔係就好似馬沙咁心灰意冷走去扔大型垃圾

其實馬沙出場阿寶都有出場
佢地兩個都一齊miss左zz

Age果啲外星人卒機係落足功去做
之後比人屌到仆街
當年高登好多人屌完就棄坑

所以ZZ咪仆街
ZZ冇左馬沙搞到後面彈個古利明出黎都唔知做乜鳩

富野表達出來既野係高明過水島, 但水島勝在簡單易理解

如果你係話佢成個問題簡化做簡單易理解做啱
光頭實際上做既從來唔係簡化問題係簡化解決方法
水島由問題開始簡化所以係會好撚怪

唔好睇少卒機
大把人對渣古積根打飛機

有好多痴線佬一次過買一隊返黎
同埋卒機係世界觀最重要嘅部分
Z就係啲變形卒機有特色先會咁經典

馬沙係勇武+環保

所以ZZ仆直

有人搞理念難明得過福田？

屌
條撚樣發現左自己一直係想同寶少格劍啫

有無巴打介紹女舵手

SEED 就算數
佢自已又話議長係好人

田中理惠自己都話唔明粉紅妖女呢個角色諗咩

呢個真
一個外表政治家
心底都係一個駕駛員

冇既野你點明
你睇成套野係懷舊加炒當時最新既綽頭啫

今集隻艦令成隻game易玩曬
想唔倚賴隻艦用遊擊又出唔曬d人

用兼用卡玩到啲觀眾識背分鏡

冇隻艦玩9lock 有D關真係玩到出年

可惜人地已經一路騎緊個老婆由始至終都係J後聖人mode
btw,s2真係悲劇黎,你話妮娜殺左變樣衰既大波王留美都算,之後大波妮娜又俾個死tb露易絲殺埋

咁釘宮佢係抵死嘅 三兄妹去做恐怖分子
佢俾呀哥寵慣 一發脾氣就殺平民出氣
露易絲報仇好合理

條友殺左露易絲全家wo
個理由仲要係發細路女脾氣

最慘係王留美死左無得J

同外星人嘅剷泥機對話

老實
因為呢樣我覺得個三兄妹根本抵死

如果剎那第一季就識尋求互相理解
就可以阻止佢 叫佢做正確嘅事
剎那唔接納佢 其實只會令佢變得更極端

係
當年剎那18集最後話要驅逐佢地睇到幾撚興奮
淨識食機體性能的三廢柴準備食屎

高達係咪套套都要有三小強先安樂

我都係

個個都話有特權自己行動武士道、變革體、後面Louise都可以揸部MA自己打

咁老實講
王留美咪又係果個世界嘅莉古絲唯恐天下不亂

打生打死死左幾百萬人之後同你講佢地係礦工黎架咋非軍事用途呀

其實到底明唔明ELS係咩黎？
日本那邊的觀眾講得更易理解(雖然好笑)，就係一個同人類認知完全唔同而且正常搭不上線既物種
唔知母星滅亡點算四圍搵辦法->知道有地球所以過去->入大氣層之前好似發生咩事但唔理->有用到腦量子波的人想要同佢地對話講自己情況->班馬叫埋淨低的ELS過黎->地球人向我們射光線歡迎我地咁我地射番過去
之後剎那先同佢地成功對話

劇場版入面仲有個MA佬正好同剎那係個對照
如果係偽阿寶贏左第二季，咁一定無可能同ELS達成和解，人類一定滅亡

老老柒柒
你寫到咁
不如抄macross算啦

老老柒柒,4子咪又係屈機體,你睇三大一轉用gnx4子馬上食屎

啲艦長/指揮官第一季：
用Formation XXX, 你左路包佢............
第一階段咁攻，第二階段後排再谷上去⋯⋯⋯

第二季：
好喇！夠鐘出門口啦！ 全世界Trans am!!

我用OZ嗰部藍色運輸機用到返唔到轉頭, 機仔細細移動力高有特殊射擊

第一季仲有戰術要互相cover,第二季變左seedd玩一人軍隊

係李瘋子
會用幾億部太陽爐機衝上去自爆

徇眾要求
你第一季頭十幾集個陣
個撚個屌悶
第二季咪俾番拖爛衫無雙衛星炮伊迪安劍俾你囉

但就算四子對gnx初陣都無座天三人咁誇張
佢地仲要面對OS死埋個問題

班911人機都on99,反正都係衝過去爆炸我唔好用導彈?開發個用到transam既導彈仲平過你又要整機又要複製人出黎渣下話

四子初陣gnx係守到
唔係提子犯錯lockon都可以無傷
但座天三子就衝上去死

當時係有人咁講
但係就算天頂星人同protodevin都無ELS同人類個分別咁大

那下都唔關提子事啦係完全意料之外的reboot失敗

有時觀眾意見真係唔撚跟得
seedd班仆街要基魔出黎到真係出左黎又要屌佢出黎
00s1玩戰術又話悶到s2玩無雙又屌無雙

但係表達得好薄弱呀 我都知ELS 係想搵人救佢地 而且無惡意 只係感知到生命就黎地球

呢啲嘢唔可以一句兩句就當解釋咗
成套戲都不知所云
聖人入到核心內圍傾計果陣
啲觀眾嘅反應就係：吓？咩料呀！我睇緊咩呀？就係咁就算呀！

俾咗錢睇嘅人會話係垃圾呃錢
BT睇果啲人因爲零成本 自然對套戲較易接受

講開飛彈呢樣
其實我一直都唔係好明敗家仔個招浮游飛彈實用性喺邊

全世界Trans am!

F同堆蟲玩寫得都好過佢啦

S2深度係下降咗 連分鏡都Seed化

好簡單啫
長度太短囉
第二季個D無雙CUT十幾集攞黎鋪就啱

你咁講如果剎那s1開始就識食女咁王留美,菲特,妮娜同電視娜就實食無痴牙啦

實用性方面 就係夠晒不孝

差好遠喎 王留美只係牆頭草姐 邊邊勝算大啲就幫邊邊 第一季 天人武力介入幾成功佢先去幫佢地姐

其實第二季頭十集都有玩戰術
大波艦長出返黎
救電池
水底戰再出太空
第一次打衛星炮（勉強叫啦下）

通常s1寫得好s2總會衰收尾鳩化
魯魯修s2鳩黎零之鎮魂曲救起成套,但依家話佢根本冇死到個計係假既
00s1戰略s2無雙
seed平步向上seedd暴走
鐵血s1引你睇s2迫你食屎
age1代普普2代唔錯3代又係迫你食屎
buildfighter熱血tryfighter狗血

無好似金大便有自己軍隊只係痴埋去李瘋子度人地當佢狗咋死左都唔洗可憐點同妖女同一lv

Beta連礦工都唔係，只係鋤頭黎咋
成件事就係非洲土著俾泥頭車撞爛屋，班土著當架車係人咁屌鳩佢

NS版係咪仲未FIX要買PS4/PC?

班泥頭車識得解剖土著轉化做第架泥頭車已經好撚恐怖架啦
btw,講到班咁既野都只係採礦工具我好想知用佢地既智慧既種族軍用武器去到咩程度

其實大天使去到seed d係咩水平

MD比哥II射遠D

哩部咩機？
另外，防實彈係咩原理

區域同單機EXP增幅技能有無得疊加

Try fighter就算把啦字驚嚇屙尿到完場

正常地球用唔到浮游兵器，成支光束炮唔夠推力飛上天，回收困難
一係重高達MK2同UC隻龍蝦MA咁，放航拍機用反射，但飛得唔快又嘥位
飛彈就成枝撞埋去簡單直接

UC有米粒，中短距離飛彈只得有線引導

好好地用一兩次RG鐡拳都算啦 我理解係戰術
次次字驚嚇屙尿 仲打模型對戰 打真人快打算啦

之後就剎那一個打哂

佢不但只利用ace pilot 嘅力量吞併世界
仲要兩邊落注喎
結果係搞到三小強有後台可以搞亂世界
死咁多平民 第二季又同時幫埋innovator
結果兩邊都有資金戰火就一直唔會停

而佢動機只係好奇想知世界可以有幾亂，會變成點，而且佢操控人嘅慾望好強，

佢根本就係想自己可以
指尖郁一郁就可以轉動地球
想操縱世界嘅變化
咁即刻莉古絲2.0

總之操控一班戰神去揸高達
為自己打生打死 個世界一亂就好開心

人地多蒙做師傅肉身都勁過你部機呀
btw,見到東方不敗都要叫返聲師公

想知派遣失敗左有無懲罰

比哥2升上去仲有隻騎呢怪可以全武裝減傷3500

無 你盡情派啦 就算得2%成功率都要有經有錢 少D咁解姐
基本上派遣係百利而無一害嘅功能嚟 有次2X%都照出封面機比我

控鬼咩
基拉亞斯蘭果班就係莉古絲d馬仔姐
天人同變革者都wfc王留美

太好了

無
只係根完成率攞錢同exp
最低1%

你無佢啲臭錢
點保養啲GN爐
你老母哪有錢

都仲係好撚柒勁
永恆仲係最快戰艦
奧布無戰艦識大氣圈飛
ce d人唔整戰艦

誠仔用aa膠痴實隻手出RG鐵拳果下真係

其實有個疑問永恆其實有冇落過嚟地球作戰
以前成日被OP詐騙

無
佢底盤無翼
大氣層唔飛得

仲有班長熊霸塞棉花
真係世界級

永恆同草薙都都係宇宙專用

漁火唔係唔落得地球,實整佢

尻得黎又好似好合理咁

用鐵華團開智慧女神囉
反正原班crew都唔齊人

諗住用電視姬講trans am

點知根本用唔到

lockoff/on兩兄弟真係，咁多兄弟team裡面真係冇得輸

補下tips先
開心果可以衝到超強勢
放個仙奴入去team裡面唔使一陣直接強氣，打兩打就爆超強，cls

同team有2個開心果就全部人都可以每回合加MP

每回合+16，cls對面點打
你畀兩個仙奴升爆指揮做leader，全方位back up，最強後勤手足
同埋有個範圍內補en嘅skill，畀埋佢，魔劍當格林機槍咁射都似

超強氣未？

明明00個強化巨劍係beam但係打鐵血就爽秒

係喎呢2件同名喎

唔怪得段片搵佢殺團長

莉莉娜

屌你Guest

cls希羅快啲領養返佢老婆，佢大開殺戒就係為咗引佢

呢個記得係梗王黎

0違和感cls

超強氣唔到

好撚fit

邊個嚟?
點解網頁版無得不推文

原來要預覽先有得禁
自膠

XXL真係好阻位
頂撚死晒後面上唔到前

好似冇咩勁既天然女操艦同副艦(除巴基露露),有冇人有推薦?
btw,我俾大地版stella渣毀滅同拉妖渣黑哈囉

CE其中一個最低能嘅地方就係戰艦上下限差距極為恐怖，而且從來冇人打算收窄呢個距離。

最頂尖嘅大天使級、密涅瓦號同永恆號只需要單艦+少數精銳艦載機就可以打贏數倍甚至數十倍嘅常規敵人，但同時地聯啲濕鳩納爾遜同阿伽門農即使去到CE 73嘅改良版都仍然係一部ZAFT量產機可以收幾隻皮

00 stage9個超兵任喺點解架
完全超兵化

GUEST明明已經起OG唔算勁
但起我心目中仲係好有壓迫感

咩叫鳩達？

俾朱古力渣00Q，仲諗住佢會講Trans-AM，點知冇

屌你唔係叫雨果咩
咩鳩嘢達啊，台譯出黎面對啊dklm

記得福田講過當年作畫成本最高係戰艦模組
唔知係咪咁所以唔出咁多勁艦
btw你講果隻單艦+ace作戰 隨時去唔同地方作戰 咪就係智慧女神開發ge目的

bgm加乘

打一次之後就會變ALL BACK

有架 有2句相關
一句係講咩咩咩，伊歐利亞 另一句就直接trans-am

唔係 打extra會出 我刷鐵血09打完隱藏任 啲extra機出咗兩個lv6 其中一個射擊

Extra 機係唔係能力次次唔同 唔洗記

王留美死撚左 天人班友仔提都冇提過 根本唔可以拎佢同拉妖相提並論 特別係對波

點解睇人片啲BGM咁正…我就咁Dry...

請問有咩好戰艦介紹

不如真係講下你地砌自創角時會幫佢地加咩野

托2改

有冇人魅力999指揮999打月剛刷錢，打第二wave黃色嗰啲嘅時候仲係爭幾格先打到最盡一隻

首BGM係咪隻game冇包？

落埋指揮術123lv
同埋範圍唔關魅力事

唔怪得，淨係得指揮術1

你當聯合班友產廢生得太多要用咁d唔可以隨便換新艦玩艦海作戰

反而奧布地球軍d艦活係二戰咁

guest唔算勁
三將軍打撚到發惡夢

除左托2改
第2部艦買邊部好

仲有mr 無事做用紅迷斬艦刀都0違和

托2改 托2 托1 大天

OZ穿梭機 神艦黎

藍色個部細艦?

整四人魔劍sfs游擊隊，隊員全部火星獨立廢棄者義士
要砌埋master就哈斯武+一個自創，亂起啲嘢咁

卡加連唔係家姐咩
點解變左妹妹

智慧女神號 一收埋個艦橋就硬到仆街
其他勢力點解唔用同樣設計防止被卒機直擊

屌
翻譯條友係咪好似艾因咁痴咗線

og入面三將軍邊度勁
同係幹部 教團班大司教仲有夏喃泰北明顯高一級

想問下邊關拎? 自己淨係熟W 打哂W, 但冇艦

俾啲心機入歌啦

00劇場第一關

完全唔明點解打大天會輸

佢自己鳩up明明係妹話自己係家姐

入隻戰鬥男兒畀朱古力爭取勝利，男兒像猛虎勇毅

因為份劇本係福田玩嘢高清重製發布會特登講

轟格薯/大贊卡啲friend

再生/ELSQ一定要用新人祖隻BGM

主角威能妖女基魔加持
要加福田

想問下最尾個結局點冚球鏟？淨係睇過動畫懶得打game

game最後發動櫻花作戰同時間攻打地球所有hive令重頭腦級混亂處理唔切,另外特別有一隊就去斬首重頭腦級,最後死女主同一次死幾十萬人(定百萬人?)搞掂左重頭腦級換黎30年既和平(但月球同火星仲有重頭腦級既hive唔知幾時又射多幾個過黎)
漫畫版講game48年後科技已經發展到掃平哂太陽系所有hive同發展左空間跳躍裝置,地球組成聯合政府打算過去見下班礦工既主人(除非有機戰既人穿越過去唔係依個結局真係high撚大左)

一部5lv w垃圾卒仔機竟然可以交換到古辛返嚟

收埋艦橋都冇用，地聯啲垃圾戰艦係是但搵隻扎多卒機掃幾下就爆，SEED-D試過老虎手指炮打爆一隻納爾遜

請問呢集終極機體係00els?

諗起啲女角唔係死就係俾觸手玩腦

俾ELS00Q鐵血個大小姐開佢會話:咁嘅兵器都有

你地會點升部機？
我會en 攻 機動三樣平均咁升

全政冇煩腦

攻

攻
只打游擊EN無煩惱

en升到230 機動無350就加 其餘全部加攻

咁多位全真教手足
開飯回血啦，宵夜黎啦

加埋露娜修羅場

想問下有無巴打可以幫手cap鐵血個凱爾妲係咩技?
同埋想知00有個角色+30%經，如果做艦長有無得全隊share

luna臭西，不了

何謂全真教

佢嘅手早就染滿鮮血

全真，all in 真
保煌，保衛 煌 = 基拉
台灣勢力黎，見順口咪用囉

唉仆街啦咁快畀人負皮，我錯我唔用啦

F前篇見親呢部野都要死好多人
又成隻異形咁，要到og先睇得清楚係咩嚟
恐怖過boss

ok啦都，無非係兩碌炮係膊頭度然後碌炮特別大姐
像素果陣啲機戰我唔係太玩得起餐餐都死

佢開高達嗰陣講啲野都好有覺悟一啲都唔似唔識開咁

Seed最型一幕

成日都衝去前線，又睇過坦克碰碰車，唔撚有覺悟就假

露娜撚有人記得咩

雖然性格算唔錯

但係穿梭機直線飛都打唔中
咁就俾佢上去開炮又死幾百萬人

咁嘅紅衣死咗佢算啦

請問超浪費之人係邊關派遣刷

鮮！也咩籮！鮮！

我要用魔劍自由高達毀滅呢個世界，出黎啦龍騎釘系統

派遣失敗左會唔會冇左啲機

但係數值好低咯……要用好多錢補先上到場

之前隻game個官方twitter
有個每日機體showcase
佢係唯一一個show miss畫面嘅 其他人都係命中嘅畫面
又係衝擊 又係射綠色光槍

想問下00第6關 Kyrios點樣完全超兵化
超一撃之後打低索瑪都解唔到個任

會上場見識過唔代表好打得

有冇保存，想睇

同條女打多幾次就會有劇情

魅力高呀嘛 呢D角色for你客座用架
同埋佢落場近距離睇姐 無話有實戰

整部巴巴托斯佢玩下先

我畀佢玩過狼王，打唔死人啊屌

你可以睇埋其他片 真係得佢一條係miss

佢真係好撚廢同膠，福田係咪特鳩登整佢出黎

垃圾臭雞露娜應該係最後一戰俾雷一槍打死佢就岩

so sad

坂本真綾會唔會好憎呢個角色

冇map炮冇3 lock唔緊要 map炮都冇
好多重裝機都冇左map炮

肥仔我覺得3G版最好

啱啱爆機
seed d最終關要一次過打曬所有獎勵任務好煩
又要顧住尼爾同真啲血，又要用ELSQ幫阿斯蘭同基拉回血，又要睇回合數，又要打小兵，我仲要淨係帶一隊人出去
cls，過完唔敢相信係自己打爆

Leo啲攻略真係冇得彈
注：黃底澳門game youtuber

GNHW/B唔駛超強氣Trans-Am已經有招特射

後期成堆親衛隊開呢部彈出黎
見到真係屌出聲
OGMD我比四眼用 好一般

之前睇佢玩數碼暴龍已經好正

隻巴力未試過比野打中過 McGills勁到

我無錯應該係 打4000唔扣，4000以上扣足。因為我隻肥仔高達中過幾次extra d 機既炮，扣4200幾。咁應該無理由佢可以一槍仔打成8200幾。所以係以上就扣足

航母設計

我成日遊擊都分兩邊行 咁就唔洗驚陣間成隊跑到仆街 同埋我每次都加足移距到10或以上

好似係hell mode出

派遣易個堆

血眼個下真係型到 不過全作除左鉄血隻粉紅豹之外 智天真係最好狙

點拎？未出

因為穆又擋炮

唔係好記得邊個派遣

另外係勇猛果敢 必裝 lv2已經+20% 同減15%傷
條件係單挑 妖天遊擊必用

佢個%好似係講你拎到總報酬既幾多%唔關成功率事

劇中講過自己唔擅長射擊架
所以條片特登還原
所以當初要佢部渣古上炮同街場要肥仔守龍冇分別

要爆機先有得派遣拎呢部機

鐵血入面狼王招式勁啲
巴力啲被動能力勁啲

高達錫蒙力維度爾......主角機

其實開發組如果整埋呢關就正

因為呢個擺明係玩嘢

話說仲未打鐵血線，每日少少時間玩
睇返第二季劇情不斷吹奏鐵華團
又話被稱為惡魔既高達骨架慢慢聚集係鐵華團，又吹鐵華團戰鬥既風姿有初代號角feel，又鐵華團會吹起咩革命既暴風

知道結局既我越睇越嬲
要冚家鏟你吹到咁大做乜撚
係咁挑逗人除晒衫褲你唔只同我講你黎M，屌你有J既仆街

係，露娜設定格鬥>射擊
5少gundam game 入邊佢個角色數值格鬥都係高過射擊

劇場版突出既“對話能力”既重要性，因為人類總會面對無法戰勝既敵人

我覺得els既設定好好，行動簡單，完全無法正常溝通，
好模擬到同強調外星生物同人類既物理同文化差異
els設定上係食硬人類，同埋強調非人性化

有惡意既話，人類早就gg

人型同其他較有生命色彩既設計係俾唔到果種，好似無惡意，但又完全無法溝通既無力感

對方有眼，有感官，人類就可以嘗試溝通
els就係完全唔知佢做緊咩，所以先要剎那去溝通，亦係變革者既最大用途/進化

如果els有眼，可能太空做個超大型電視就解決左件事

如果els有惡意，就變左打怪獸片，亦突出唔到溝通既重要性

都係個年機人劇場版
FFN好睇過00好撚多啦
又係打非人生物
又係講互相理解
00劇場版放咁多時間起度打 交流得個一陣
完全比唔上來主操個變化

鐵血第二季我當j機設算

幾集毀滅一套高達

殺人靠暗殺，爆機靠魔劍，黑團靠智障，巴力無鳩用，控制曬傳媒，重要顧面子唔一開始就用魔劍，我dklm咩

sorry一講就火起

設定上els 係可以比OOq 完全消滅，係人類放水去溝通。

打GVG成日都會講’我真係唔擅長射擊’

唔擅長射擊
佢用渣古果陣淨係比支炮佢

唔係話要剎那用full saber不眠不休打足七日七夜咩
咁樣只係理論上可行 實際上唔可行

之後改咗設定啦
話要好多部機同好多個剎那先得

呢個設定根本唔可行， 講黎冇用

再者，剎那係希望對話， 唔會用full saber

要剎那用fullsaber唔訓，連續打一個星期，所以實際上係做唔到

劇情上，剎那醒番亦都無一個星期俾佢捱

同埋設計師上好似未考慮els有惡意既話，會做咩

鐵血啲機設真係好特別
一開始仲覺得佢唔似高達唔睇
但睇完就覺得巴巴好撚型
第二季狼式同狼王真係好正
不過其他機就麻麻, 好多都好卒仔feel
巴力唔識形容, 唔係唔型, 係好似普通左少少咁

g gen可以比玩家試
18隻00q FS

想問如果唔買sound版，咁對戰d歌會係原創？
Sound版+Seasonal pass , 900蚊買隻game好撚貴

會用返原作會有既bgm

你敢違抗擁有巴力既我?

淨係呢句已經夠

個設定係講緊用未知有融合/學習能力嘅ELS數據去模擬都要成個禮拜，真係FS上場只打唔對話係仆硬街

鐵血金句王
一句你敢違抗擁有巴力既我
同埋破滅魔劍

兩樣野傳遍網絡

一部巴力將朱古力之前鋪排既形象推翻哂
好撚on9

邊個有玩機戰嘅麻煩開個po

希望有巴力用

指揮術23lv係邊度刷係咪最好鐵血ma

希望巴力金句
好想玩有鐵血用既機戰
希望唔好係講DD果隻垃圾手機驚

賭Z7 有魔神英雄傳2
因為NX係咁出

古辛 流星號 錫蒙力 部部都型
巴力就有種簡潔又不失高貴 係駕駛員柒

上次以為有魔動王，今次應該熱門啦掛，睇吓佢啲玩具又係咁出。

mark destiny

仲有估有EVA 又出MB狂出NX

仙奴咪又係用炮擊型既高達

佢對高達個概念好獨特
係指骨架唔係講成新機
好似古辛同錫蒙力呢d咁就算換哂裝同甲都仲係高達
賣模型可以諗下賣個骨架比你再自己散件砌一部

新手想問下
有無得估OO劇場版最尾一關剎那出嚟既位置
最尾六回合通關攞唔到剎那又要打多次

好似係跟2000男出

2000次係邊度，剎那就會係果度出現
因為跟番劇場版

黃金神加17隻00q fs

els:我投降，唔打啦

個設定仲要係剎那不眠不休打足幾日先得

不知幾型

笨大: 骨架呢樣野已經有啦, 你睇下SDCS系列換個骨架個模型就唔同比例了, 不過骨架要加錢或者另外買

鐵血機上宇宙, 頭罩都唔洗個
戴個掉轉既耳機咁既野就搞掂, 睇我幾瀟灑

高達骨係雙爐，普通機係單爐

但三百年後得三日月叫做用得盡高達骨性能

eva，銀堡壘，魔神英雄傳2 應該走唔甩，三套都係咁出玩具

Gundam系要另買

超級系唔洗，一盒野兩種享受

gundam系副骨先難搵

高達係惡魔黎係佢個世界入面
根本就係要人做祭品黎換力量
三日月爆一次seed就少D野
講真當結局佢冇俾魔劍射中仲殺晒
都係會癱左

全身癱end點都好過垃圾鎖血蝴蝶女尾刀真英雄end

春藥版人棍渣

一爆機會開罩架啦 睇返49集某某人打輸就知

真 幾中意巴力個機設
可惜比弱智編劇浪費哂

アイアンリーガー冇留意 出起咩系列?
BTW出都唔知齊唔齊腳
NEO都係唔齊

og 得唔得

sdx

諗落出都係好事
松本保典
フォルカ

冇咩所謂 最好話有但21年先出
20年版權作

玩完今集 G GEN己經返唔到轉頭
同機戰OG同一個道理

睇咗幾十年高達
先發現呢種設計嘅高達係自己最鍾意
風格比較多曲線
整體有生物感（配合返魔神嘅稱號）
尤其是唔用光束武器
只用實體武器互轟
好似兩隻金屬野獸互相廝殺

岩岩尋晚開始玩
應該要打部靚艦返黎先定開發一team靚機先

OG上集得番畫面可J
寧願比多佢一年同我慢慢整好佢

二三百萬cap升一個人全999
仲貴過部托2改

開team靚機靚角先

想問各位巴打點拎昌弘?
拎左昭弘想佢地兄弟團聚 THANKS

大家玩得咁快呀
我而家日日打1-2關
再派遣升LV開發

當你買完架勁艦，配個勁艦長同通訊就會打得好快

買咗托2, 但繼續打遊擊

曉（大鷲）個八尺鏡好似勁過鐵血納米甲？

我由breaker開始睇 有時好撚好笑 佢啲語氣

佢之前好多 Gunpla開箱片

有一半時間都係捉鬼
個地圖又暗

好似原版應該係麥gay智障咁, 無副作用
唔好問點解原版阿賴耶識加最強高達巴力都輸, 岡媽話你識條春咩
三日月果班人做既應該係技術流失過或者低成本既版本
普通用就無事, 但好似三明咁深度連結部高達發揮佢既功用應該最後結果係艾因, 同部高達融合
三明只要駁住部巴巴佢就郁到唔會癱, 似係咁上下

話係惡魔應該只係因為佢強大, 好似第一季尾艾因都令自己友覺得佢係惡魔而恐懼

講起啲閪角我就火都黎
艾因 智障公 JPT信托

龍虎王條線玩得太耐又唔吸引
又鬼又怪獸
不如快手攻入巴魯瑪開A3真男線仲好

艾因後面變正義嘅朋友
智障公又成撚日口upup咋咩為部下
勁撚煩 呢D洗白口吻

鐵血真係應返個名
無論係外型, 定打擊質感, 再到用實彈
有返多啲機械既感覺, 男人既浪漫
唔似玩光束, 部部紙板機咁

巴巴部機設可以睇到佢由人型feel多啲
到後面變做狼王更傾向野獸既設計

唔講劇情既話, 其他野我覺得唔係神級都起碼最top果堆

MD冇咩超機人劇情
記錯2OG?

打古辛果關
要用npc隻昭弘打爆昌弘部機

原來如此 咁唯有打多次 THANKS!

係我就捉用隻大艾因返黎
放入巴巴
由艾因個腦負責承受傷害 由艾因成為祭品

每次都可以捉過反派黎祭旗

如果鐵華團有呢啲融合技術洗鬼滅團咩

已經唔再期待雞賤

屌你老母再攻擊

真 連外傳D機都好正 可惜正傳搞成咁 爛哂尾 唉

其實咖喱堅係仆街，用艾因個腦向朱古力報仇，但係搞掂自己之後無幫艾因向三明報仇

艾因次次都叫中尉幾大愛幾好
又問點解死嘅係佢 怨婦咁

不死身個位置 就係剎那出場位置

你要全部guest 幫佢開路 護送佢去上面

估lun估le 估lun估le

屌 你唔提都無為意到 咖哩條仆街私怨撚only 扮哂正義

殺完朱古力對住條屍打緊飛機
邊得閒

隻粉紅炮裝op好撚勁

流星號+SFS

其實好寫實…

中間留1~2隻兵比佢做跳台，2turn一定入到去，穩陣Ｄ可以開傷害控制打到Ｄ兵剩10血

又係 明明紅衫就好心伊薩古咁比部幻影渣古佢啦

朱古力嘅智商唔寫實呢

有冇可能出返個劇場版
講300年前厄祭戰都好
有第二季墊底求其寫都唔會覺得爛求其原來300年前都係三明既祖先都無佢咁爛
300年前同三明一樣樣既祖先, 開朗版三明揸原版巴巴

巴巴又係火星掘出黎, 佛勞倫斯又係, 部MA都係, 其實好多野寫
再唔係七星家族係300年前陰左巴巴同佛勞倫斯仲有部分高達既駕駛員, 等佢地中左計要幾丁友獨自面對MA, 最後戰死係火星, 所以七星家族靠陰謀先係最後剩返落黎既僅僅7個家族, 其他好似三明祖先家人都被清算要走難, 隔好多代之後三明就要做呢啲少年兵
仲可以解釋埋巴力點解咁撚廢因為本身就唔係真係最勁既高達, 係陰濕既號角陰鳩自己友黎建立號角組織

00要護送4架運輸機個關
Reload左幾次
感覺真係整來留難人⋯

唔知點解我好抗拒同一隻機重複

無時間睇哂鐵血 想問下咩叫魔劍？

但其實UC 既NT 設定咪都係超人咁

駕駛員裝5個射擊既技
部機裝加EN既OP同強化
瘋狂破滅魔劍

人地係真主角

成日都有巴打你覆我 SFS係Strike freedom乜野？ 有時差追唔切你地

形容得幾好

如果寫佢有D實際D嘅計劃 然後最尾敵唔過強權 咁樣大家都順氣D
但而家就係寫到佢忽然失咗智咁
第1季都無諗乜鳩高達 係睇完MA戰先諗高達 然後又後補設定乜鳩信仰
好撚ON9
仲有就係個團長死法 死好少少唔得架咩

睇邊個寫啦
獨角嗰啲直頭神咁

屌唔怪得我個隻個時玩係下面 我係咁用技能加佢移距

難以形容
總之係屈機級別既實彈釘炮, 乜機乜艦避唔到中左都會穿仲話要超一流機師先可以避開, 然後全套野無個人避開過
最重要係, 求其名都無既卒仔就可以用, 一字排開幾十部卒仔用既炮, 有咁既實力

飛行滑板呀 你可以配俾啲唔識飛嘅機
而且移動完一次，可以落車再移動

咁你要睇下了.....

最撚衰係睇完三明打MA高潮完之後
佢竟然覺得佢揸部巴力夠打一隊top艦隊
仲要知有魔劍都唔防有無咁天真

由智障公呢啲垃圾黎用魔劍隊
先顯得劇情更加垃圾

佢用返個研究整多半打艾因式人棍出嚟應該贏咗

想問下救世高達點先開發到？

seed d直接打兵賺get開發
或者突擊開發神盾條線

鐵血世界嘅核武
BTW 又要講一次
係一流機師「有準備」嘅情況下可以避開
+
篇野有幫三明戴頭盔 話如果佢有留意到可以避到
+
點名提到朱古力避到
+
宇宙個場其實全部人都避過

想問下ps4牌同switch牌有冇咩大分別，仲未諗到買邊隻好

半打艾因人棍+魔劍

switch = 辣殺
ps4 = 正常

可以想像下以前打仗個個都拎住支矛但係突然間有班人用緊火槍囉

想問下大家就性能嚟講會用普通狼王式定限制解除 見佢得一招技好似有啲廢

半打type e+錫蒙力短版魔劍，完全可以量產

仲有以為拎部巴力出嚟班廢老會幫
救命 奧加又會信佢
仆街 臨巴力無雙前見佢笑觀眾都以為仲有咩野
點知真係無雙(失敗)

唔好再話三明如果有留意就避到
佢特登整左個鏡頭係三明望住上面睇佢射落黎同我講原來三明望撚住係無留意到

狼皇有尾鞭覺醒，廣泛啲
殘血版好難有實用價值

冇得回en先慘

麥gay智障佢自己都整左個原版阿賴耶識出黎啦
人棍都唔撚洗用
條on9淨係整俾自己用, 唔撚整隊阿賴耶識隊出黎

屌 係宇宙射落嚟點避
班卒又咁撚準

16倍鏡

00洛奧係地面射上宇宙係超精準狙擊
鐵血係宇宙射落地面只係名都無阿豬阿狗都幾百人做到

魔劍>>>>>乜鳩seed鎮魂曲>00 911自爆兵
回避防禦不能 硬食9999hp

但其他人又真係未見過用到好似三日月咁部高達會有紅眼
係咪算係證明其他人根本推唔到部野去極限
明明講到以前巴力單挑ma都嬴
弱化到真係屌左出聲

你漏咗00果個充電死兆炮

應該係
MD龍虎王冇乜存在感

接受到乜鳩一流機師避魔劍嘅設定咪順手接受埋呢個
不過望到都無話知道係乜鳩野嚟嘅 望完下一秒已經中撚哂

算啦，份劇本岡媽嘅
真係睇到人就知道質素

fk 啱啱買咗 早知慳返啲cap

證明科技領先

買咗當收藏囉我都係買咗先算，宜家仲好地地

有話單挑咩 唔係淨係話以前徒手打咋咩

比剎那一劍斬爆嗰個就廢事計

咁起碼都係任務裡面要倒數打爆嘅，咪畀啲面利保遜計埋囉

巴力好似係第一部打嬴ma既高達
所以先成立到個號角

但係一定唔會係單挑
三明打嗰個MA都未係全盛期
啲蟲仔唔夠多

咁都畀朱古力用成咁

鋼筋一條

係喎 我而家得三款 出到黑色7格個款 你地用邊隻？點開？

係 我就係咁 但其實加物理攻既技都好勁 家下打11格 extra關都係4、5萬起跳

佢最蠢係比岡田八婆屈佢第一季冇殺到咖哩
如果冇咖哩企出黎篤灰嗰班廢老實幫

人地真主角，人生贏家

更係唔會死

其實w 5子+積古斯 實力排名係點
係咪積古斯-》五飛-〉希羅

真係好撚反智
幕後黑手放生知自己秘密既人
CCTVB都寫唔出咁鳩既劇情

睇哂你地所有回覆 個設計咁鬼屈機既 我睇返個動畫個感覺係
哦 呢個原來係魔劍 原來隻粉紅豹最尾個招又係魔劍

我諗連月光蝶都贏唔到魔劍

睇黎係怨氣十足既介紹

流星號咁近打咁大隻艦指揮室都唔中
雜卒宇宙射到地面咁遠打咁細部巴巴古辛都中
高下立見啦

想像現實出現一部專用來射工字鐵嘅武器
高攻當然肯定係，但仲要快而準

但無MAP炮呢

但2邊都仲係人類
就算到crossbone都係打移居木星多年既地球人

未出就釘死左

有MAP炮喎
梳自膠

唯一可一戰得返有量子化嘅00

請問超浪費之人係邊個派遣出

佛勞倫斯先有一碌咁多多既真魔劍
其他卒仔都係求其用碌釘，都屈晒機
應該最起碼流星號miss果野要穿晒後面啲艦爆晒顯示返正版個威力啦

入佐隊都唔多覺
但行ALPHA3線又要打光龍
都係避免唔到打仙人怪獸

唔係放生
係號角有仙豆救人，尾刀女都係咁救返黎最後又可以無啦啦反cup三明

岩岩喺托2飛出黎已經收左皮喇仲量子化

點會唔可行，OOq識空間跳躍，訓完再返去都得，係有冇心要打姐。重點係els係可以殺得完。

屌仙豆 講起仙豆我覺得今集好多機近戰好似龍珠

首先你要剎那‘’留意‘’到有魔劍想射佢

「FALLEN ANGELS」撹乱
宇宙 6:30:00

入手アイテム
【ユニット】GNアームズ TYPE-D
【アビリティ】不撓不屈、宇宙戦の心得、超浪費家
【その他】時間短縮アイテム×2

望下係咪呢個

唔下朱古力冇真正殺死佢已經放生啦
放知條友未死既話會唔會做咁揚

咁樣?

鐵釘都咁屈
真果碌應該要咁啦

艾因戈個先似係最初版，搞成咁樣人格應該越嚟越扭曲，然後比人叫惡魔。 我覺得係咁

你講完自己有冇笑

其實唔知，淨係知有三款
不過G Gen叫麥基果隻做原版

巴打仲未放棄用常理解釋個垃圾結局

巴力個個係幾百年前就用開既
艾因個個變到人棍咁係魔改既
三明個個應該就係平價版

冇錯

艾因>三明>朱古力
好似潛水咁
朱古力無負作用但係唔夠深
三明因為有做咗三次風險極高 深好多
艾因直程沉底

主角威能，好似獨角獸咁，只係鳩叫就可以爆發無窮小宇宙

唔好咁啦
我幾鍾意鐵血架原本

屌原來隻野咁勁 玩機戰見到佢咁大隻唔想用

可能係佢量子圈到飛碌魔劍出黎

獨角獸好似得，射穿左可以收復番，前提唔中駕駛艙

用呢招擋唔擋到魔劍?

點會唔可行，gnx識tran am加速，去els邊皮，殺一隻就開tran am走人，換爐再返去都得，係有無心要打姐。重點無els係可以殺得完

一齊作句

用招既前提要係魔劍射出黎之前開定
除非有被動能力防到，唔係既話好似部部機都好危險

積古斯>>...>是撚但

根本無可能用常理去理解，第一季智將用政治手段上位，但係第二季突然變智障篤信一部巴力可以用武力鎮壓所有人...

一係 ELS 00Q,只要共生射極都唔死

第一次玩g gen，之前玩開機械人大家

啱啱過左第一關，想問下d機有無得改機或者升lv？好似搵唔到個制，得管理機體，得開發解體，又唔知點升

同埋想問下要點開發到本身無比你嘅機？例如00R
入面月無類似開發樹嘅圖可以睇？

除咗ZZ 有咩高達真係可以超浪費EN

秒天秒地釘書機

點會擋到女妖同獨角獸一齊爆啦

Gunbuster勁到on9

超級系中嘅超級系 但套野落好多設定

switch版係咪好卡？
利申：未買

望到Q&A，沒嘢了

strike個ps phase

明明TV版最後wing zero打贏左艾比安，希羅攞部炮機格劍贏部純格機，係咩令你有種錯覺積古斯好打d

五飛又係，攞部純格機近戰都打吾贏放水既希羅，最後仲要希羅自己放棄閂機先完

希羅點睇都最勁 兩次直面打都唔係出全力殺對面

五飛好煩

有無咩多綠技嘅勁駕駛推薦
淨係玩咗鐵血同 OO 劇場版，都係得啲主角級比較強咁，勁配角都係得一招

我係用女角 咩技都唔緊要

玩得太多集g gen 以前太少用女角 男角太屈

五飛打總帥直情要靠總帥自己撞上去自殺

五飛果次就算 真係純粹放水到唔係認真打
但同艾比安打果次我印象中積古斯都有放水

除非有女角特別有愛,我一般都係原創打到爆機
今集特登NERF原創真係好仆街

以前無用開無留意 點nerf法？

積古斯可以舞得掂多1已經好勁

諗起話快得制噴血

五子戰績咁計應該係希羅 > 多諾 > 五飛 >= DUO > 少爺

五飛唔係唔好揪,但係好似淨係屈性能打贏過萊恩部白羊座
肉身單挑同MS戰都打唔贏杜魯斯係最大污點

推

順便問下可唔可以用剎那2nd揸00Q ELS？
ELS剎那d語氣我搞唔掂

其實佢地坐到zero system已經勁過晒其他人

原創以前升到一定LV都有專屬技能
今集冇原創冇綠字已經註定唔會夠買返來嘅角色咁勁

爆機之後可以打啲專屬技能裝落去，自己組
不過要爆機

專屬技能都係放入果5個技能位?

艾因可能要俾基魔淨化

係 無記錯係seed個類 我好想佢有動畫係原創爆Seed同眼有變革者光

乜大天使個通訊女仔同暴風個迪亞卡分左手咩？

佢嚴重失智呢個問題
我有諗過點兜
就係佢本身成日丁開號角嘅歷史
所以太崇拜巴力嘅傳說

結果一開部機就以為自己係基魔咁秒天秒地
於是佢嘅樂趣就係想試吓部機有幾勁
所以唔再諗作戰策略 直接玩無雙

SEEDD早期。。。
路人：迪亞卡呢?
米莉：迪亞卡?我飛左佢啦!

但好多偽科學設定
diebuster先係真正超級系，又扔小行星，又攞地球攪抄

你地出到邊款？點加？

今集SFS 幾實用

都係3種
25000夠用

你殺怪就會升呢配點

開發你咪由低級機開始升

能天使 升上去自然會有00
你用常理去諗就得

總覺得子安武人個感覺勁啲
佢把死人聲

不過艾比安光劍出力高零式咁撚多
點解仲可以格劍 好似有少少主角威能喎

打爆敵機拎個d 角色技
- 即刻學就 唔洗錢?

點解有時射擊能力技唔加傷？

係

積古斯一直都想同希羅堂堂正正單挑一場

下集出唔出到真龍虎王

仲要場場唔同角色會有呢個問題 有無巴打知？又上個post問到呢到

如果行3@實有架

高達5子最廢一定係五飛

支那仔你叫佢玩西洋劍點贏

可以 聖人版只係帳面數值夠高
但係太左膠 所以好難上超強氣
唔似第二季咁一出門口就強氣

都要行啦，ogmd連真男都出埋黎
btw講左個直播係公佈新game咩

又有直播咩

係 佢去咗做記者 之後俾仇人亞斯蘭食埋

高達打唔贏里奧
去自爆啦五飛

地球攬炒問過馬沙未

下 亞斯蘭食左佢咩？ 佢唔係同美玲咩

再問 求答

Zero 無咩可能用一般光劍擋艾比安啲駁線劍

傳聞話二月或三月付費DLC有杜門同東方老師用
有無巴打收到風？

自爆唔死已經係勁

求突自999覺醒&射程+2的龍騎兵數值圖

咁五子 + 積古斯 + 杜魯斯 都揸得掂

亞斯蘭開部高智能方程式黎搵佢傾計
然後叫佢幫手約基拉出黎密談

佢明明話未原諒亞斯蘭 但係又肯幫佢仲返埋大天使號 為日後亞斯蘭返歸埋下伏線
亞斯蘭肯定食咗 不過無演出黎啫

呢個完全唔似喎

終於打哂故事差最尾關
btw w真係親生仔黎

W5子固有流星作戰係咪同勇猛撞技

12號

應該都係公佈兩隻app出乜

證據
1.迪亞加降級做綠袍，暗示佢由頭綠到落腳
2.議長派伊蕯古同迪亞克勸亞斯蘭返紮多，但全程迪亞克都唔太肯同亞斯蘭傾計，反而伊薩古同佢好好傾，比較似戰友嘅關係。其實亞斯蘭一路都迪亞加無咩兩句，Seed時期亞斯蘭同大叔/艦長仲多計傾過自己前隊友，唔講都唔知佢地同一勢力
3.亞斯蘭出走果陣，佢走得唔遠就被打爆沈落海，如果記者唔係收到亞斯蘭嘅訊號，奧布個大隻佬無可能搵到佢，根本有默契
4.殺夫仇人都幫？唔係愛係咩？

diebuster攞地球做炸彈
同埋論攬炒一定係吉姆王

其實有咩用？
純粹係踩住可以行兩次？

seed d有冇講奧布做咩同地球軍同盟
屌優拿條廢柴竟然怕比地球軍打

一係啱啱好999咗 一係去咗etc個度

但平時999都好都照加千幾以上 etc加好少 仲每關唔同機有咁情況 上關可以有問題 下關就無事 但唔同人有

多謝你答我呀巴打

有無人發現兩隻流星自由正義係seed個兩隻

係wor

又一條刷錢影片
HELL MODE 鐵血 MA關

真係好路人feel

g gen有冇build系列？

奧布班傻鳩高層不嬲都親聯合
偽中立

頂大天使號撤退嗰關
俾npc艦塞住咗去唔到目標區域

[轉貼]戰艦聯攻命中率研究

熱血奔流作者寫既gundam歌： 世界要動容，一生緊扣

我反而中前段取得惡魔高達，狼王同全刃量子，覺得再開落去其他機既數值都好低，食之無味。。。。

依家差開發埋命運同傳說就覺得玩完遊戲，其他野開出黎個數值咁低真係為儲圖鑑

點解gundam info會突然無左w睇既，明明尋日先睇緊……想知莉莉娜對完海大叫:希羅，快d黎殺我後，希羅幾時先會再黎殺佢

超級大國怕地球軍
依嫁睇返真係笑左

可能俾三日月可以發揮到以前啲功力呢
記得鐵血有人講開高達係睇機師唔係部機。

話說其實隻game未出已經有哂名單

近兩集有
不過要滿足特定條件先得
而且只有機體用
無角色用

Tks Bro.

戰艦每80機動+10%命中
籃長每100射擊+6%命中
通信員每100通信+6%命中

剎那同提子都同lockon有聯動對白
係阿路耶冇

電池: 瑪麗瑪麗瑪麗瑪麗瑪麗瑪麗
哈利路亞: 屌咪叫春啦 比佢地睇下咩叫超兵

拎個地球去撞宇宙怪獸

咁省皮

佢一個明日大嶼島仔 陷世界圍住佢
佢梗係親地球軍啦
一齊歧視調整者 直到唔夠打滅埋國喇
咪幾部草替號扮死狗咁 聽晒妖女話囉

佢地一向都面阻阻

想問下 ELS Qan[T] 除咗2011年嗰隻Robot魂之外
仲有冇出過其他產品...
睇完Ggen啲片想買返嚟玩啲招好型

有咩,反而應該lockoff同剎那面左左先岩

冇

阿路耶好似係同天人都冇咩聯動
等我試埋瑪莉先

佢明明改過嚟
啲武裝如2011版都唔同
唔知B社嚟緊有冇興趣出返

部機咁超自然
出模型都幾難
r魂出又蝕緊

有基魔同後宮王
同冇
係兩個國家黎
佢原型就係日本點會係超級大國

無圖
9+2格 5900 power
所有浮游炮類都係9格
浮游劍線刃就8格
總之就初始範圍+5啦
power就多2K
另外就係 其實上到901已經有齊9格範圍同個2k power

但佢今次個ELS Qan[T] Ggen版真係好好J
配返啲音樂同台詞
令我諗返當初睇劇場版嗰陣嘅感動

阿斯蘭一個都夠打死班地球狗

地球用唔到流星同龍騎兵
我反而想知用00第1季招消耗戰可唔可以屈死佢兩個

惡魔高達？
G武鬥果隻啊？

超咩撚啊，胡志米貪污貪出架曉出黎，已經係最大份民脂民膏
然後仲要同人玩政治聯婚，佢本人留低個女，唔夠18就做首相，佢自己就懶西懺悔咁去自焚
真係成個國家都簁鳩氣

阿利路亞：mary我好愛你架
索瑪：走開啊死變態佬

剎那咁醒 一早將個責任推在俾傭兵教頭

佢自己做童兵架姐，lockoff又唔會唔識諗，懟爆咗個阿頭之後佢地就簁氣啦最撚大原因係，剎那攞到00之後已經突破常識，開恆Turbo直接TA開機，你畀lockoff見到呢啲咁撚突破常識嘅嘢，你仲想反佢？

其實我一直都覺得s1 剎那冇必要落地球，佢唔落lockon未必死之後就到天人全滅

所以四子入面我最唔鍾意剎那

剎那最錯係話比佢知邊個係殺父仇人
唔係就同halo一齊走啦

屌笨大唔撚識Physics同數學基本三角學呀大佬

火星大氣層大概10km厚，佢堆卒仔只要𣈴準誤差有一度，枝魔劍落點就會係350米外。（睇下鋼鐵的7人點解老撚咁大枝殖民星鐳射炮係木星比人撞一野就打唔中就明）

然後你同我講埋卒仔全部一發入魂

口畏，大佬啊，人地果陣係現任最強傭兵黎，假以時日實係世界上面蒲頭架喎，避唔到架喎呢啲，佢一因為打仗蒲頭，lockon見到咪又係去尋仇？
lockon嘅死真係冇必要怪剎那，大纜都扯唔埋

所以無限正義全面過罷工自由
大氣層入面一樣咁屈

係岡媽特鳩登姐，唔係嘅話，鐵華團巴力聯合軍起碼三部高達，三部起碼兩部都可以無雙，果種戰力其實都幾難平衡寫死
btw仙奴果一炮真係好撚可惜，一炮就可以gd ending架啦嘛

高達世界physics任人作的

虛擬變革者真係麻撚煩

再假設打中巴巴10米內當你打中，個最大誤差率講緊係0.053度有咁既射術仲要渣卒仔

唔會，雞蟲一炮射瓜鬍鬚佬之後就會變巴力徒手撕開巴巴托斯呢個戲碼

其實滅團真係冇問題
問題係滅得太柒

話說點解叫雞蟲
我連智障公係果個on9黑人都要查下先知，求解

得閒煲下動畫ok？

其實呢度應該冇人係真心憎鐵血
係憎岡田八婆姐

好囉，唔使咁惡嘅

最on9 係班覺得好睇，最尾好慘，好似香港果d

第一季去左破處

我屌明白曬

好似香港係咪即係咒鳩香港

有人話幾現實啊！
我都唔好意思駁嘴……

台譯次世代鋼彈，細過睇tvb叫惡魔高達，大陸跟原作英文譯音叫艾比安(epyon)。。。。。

G果隻叫魔鬼

諗諗下又係喎diu
得我自膠，sor
我成日記得做艾比安次代都明點解

好多人成日撈亂惡魔同魔鬼
依家叫艾比安易分d

瞓咗冇睇 肯俾人用完美超兵化電池未？

鬼叫兩個名同一個concept
我都唔想錯但係惡魔同魔鬼都有人用係G武鬥果隻度

奧布呢個國家班人真係個個有自殺癮
個奧布艦長明知錯都要自殺攬炒

請愛用音譯：艾比安

今次港譯部分有跟返TVB譯名
例如杜魯斯
但撒古斯、多諾
呢啲名就無跟到
其實幾古怪

結局果陣真係好多呢d 人出來咁講

明明結局咁撚on9 , 成班都可以話好感動

冇鋪排過，就話艾里昂其實都想改革，獨攬大權之後又真係著手去做，咁撚on9 既故事都作得出

都唔講咩破滅魔劍，控制傳媒

話似香港果班有冇諗過號角好似中共

雜種同鬍鬚佬都唔似，佢最多咪似朱古力老豆

次次落完機都比卒圍打爆封板

咁咪唔好落囉個板都係用黎射MAP炮用姐

仲想帶想同佢hehe果條仔去call雞, 條仔話唔撚洗啊屌

維尼應該係智障公
其實話似應該都係因為操控新聞輿論同屈鳩班工人機果到?

好彩鐵血用港譯(巴巴托司/古辛)
唔係台譯中二名獵魔搜魔
但00又用返台譯(能天使)

利申:叫開艾斯亞

+1，叫開基路迪，艾利昂斯，納多尼果堆

Seed 果隻重生都成日有人撈埋00果隻再生黎講

下次叫reborns算

一啲跟一啲又唔跟
不過鐵血真係頂唔順台譯
全部高達都叫X魔高達, 小學打機改名咁
加拉爾號角叫咩末日號角

你套奧布返落二戰日本就fit 哂，陷家寧為玉碎

我既意思係剎耶冇需要去地球救throne，帶走左部exia同gn arms.
lockon果場如果佢2個在場可能結果大有不同姐

而且以S1 lockon死之前果場既表現,我個人覺得佢係所有機師入面(S1)最強,無傷同傭兵隻揪我認為唔會輸

當然以上都係FF啦

我覺得lockon見到剎那在場會直接使走佢
一個人單挑先叫復仇（X

+射程個招技能係咪得level 1

有lv 2
未打到lv3出黎，理論上有

orb D傻閪好鍾意以死明志

因為無人睇
佢唔再係大台
Exia TBB 叫 高達艾斯亞
咁撚樣不如死咗佢算啦

我都覺佢會想單挑
但係少左聯合條友偷雞,再+埋有exia 2部機係度分擔下
可能佢唔使用枝欄炮欖炒

最撚好笑係佢地知卡嘉蓮係要人幫
但個個又走去自殺

或者啦咁都好嘅，至少唔會死

其實00堆高達用音譯係準確啲，例如exia本身都只係個名，只係呢個名為exia嘅天使有自己嘅稱號/職位係乜乜天使

鐵血同理

又或者有部機叫gundam trump嘅話都會叫侵侵高達而唔係美國總統高達啦

點睇都係意譯高質過音譯好多，你試下Freedom唔好叫自由叫費爾登高達丫

Exia/巴巴呢類一唔係英文要查書tbb就唔撚識譯

00堆高達名全部都有特別意思同扣番伊奧利亞個意念

老豆：你有個兄弟啊

然後個好細佬去咗望海食女要玩到結婚先逼到佢出嚟

意譯同音譯嘅差別囉
我又冇咩反感嘅，好似權天使已經冇人記得佢港版叫始源高達
一聽個名dklm咁霸氣，一查資料，唉收皮啦佢

例如exia出處係古希臘文，有引導/指導既意思，咪同伊奧利亞三部曲點引領人類有關

阿斯蘭一直臥係卡嘉蓮度，dklm唔即刻call基魔黎，想點？
不過call都冇用，政治聯婚搞唔成仲拐走個首相，成個國家咪變成seed d果個濕鳩下場

日本仔玩神風同玉碎點玩佢咪點玩

有Lv.2，但射程依然只係+1，Lv.2係多咗+15%暴擊率……

……其實除咗配朱古力個原版阿賴耶識(+25%暴擊率)用外都幾廢下，Type-E同Lv. 1/Lv.2加得唔夠，三明Lv.3要上強氣先有+30%暴擊 (升得都就嚟超強氣100%暴擊啦on9)，係配朱古力可以夾硬搞到巴力雙劍一般氣力都有70%暴擊率

本身卡嘉蓮都係被逼先結婚
不過基魔去救佢都算多管閒事

有咩機
有冇圖？google唔見有

其實係半自願，因為卡嘉蓮真係覺得政治聯婚+跪舔地聯係救到國，頂多係睇條紫毛傻仔唔順眼

seed隻重生冇人參戰
機戰w都有啦

被逼都係已成定局姐
中途悔婚都算，拐走埋首相，orb變群龍無首，玩完

角色要去到幾lv先出晒全部技?

咁你鍾意巴巴托斯、巴耶力、錫蒙力維度爾
定獵魔高達、主魔高達、殘命搜魔高達

所以咪話基魔有d多管閒事
卡嘉連都認左命
不過主角又點可以認命呢

鐵血堆名用所羅門72魔神reference意譯係幾有難度

佢原本下定決心接受命運
但基魔強加自由於佢
令佢第二次滅國
佢只要仲有呢班戰友

應該可以每兩年滅一次國

其實都得，因為意思其實查下都仲係度
巴力係第一個所羅門72惡魔，巴巴托斯獵人打扮所以叫獵魔，錫蒙力惡魔有搜索寶物能力所以叫搜魔
查一下就知道架啦呢啲
可能維度爾版錫蒙力係長氣啲，聽落其實都ok嘅

如果gundam trump出喺G應該真係會叫美國總統

用72魔神名 = 人名無得意譯
台譯譯咗啲乜出黎

鋼彈

巴力係72魔神之主
巴巴托斯係同打獵有關
呢樣你最多話佢扮野都你又真係唔可以話佢錯

講真個紫頭仔當正卡嘉連係女神咁拜
結左婚一定食住個傻仔

一早唔去睇海
同阿斯蘭兩個門神企係卡嘉連則邊
邊個敢出聲

根本就係卡嘉蓮自己唔識玩，身邊有粉紅地下軍火女王同超級調整者細佬，叫粉紅是撚但走私部達加俾基魔炸柒班跪舔派已經解決到好多問題

話說其實G係seed之前已經一早出左Freedom Gundam呢個名

但係00果邊叫艾斯亞點睇都係懶/冇文化

認真想知到底能天使果堆意釋同光頭佬意念有咩關係
同埋exia係名
freedom唔係名其實差好遠
好似有人叫Sophia
你唔會叫佢智慧掛

挑機搞亂戰局>戰敗滅國>全國最後幾部草替號上太空跟投靠永恆號>食花生到完場>重建國家>loop

睇返先醒起00Q出擊就係2000男以為自己終須死 點知都係死唔去嗰下

冠位時間神殿

Exia係名，但係個名都有意思

exia出處係古希臘文，有引導/指導既意思，咪同伊奧利亞三部曲點引領人類有關

結果基魔佢做咗啲咩有眼睇

啦你又唔岩啦
如果唔介入既orb一早滅左國

exia直情就係能天使
天人
配天使既位階命名既GUNDAM
譯得不知幾好

其實跟著地球軍
最後咪都係要比議長滅國

最後第二季部機咪變左00
咁00又關咩事

兩年就滅一次國，袁術呢啲發皇帝夢嘅垃圾都撐得耐過佢

套野入面有勉強解釋過既
話佢留係orb都阻止唔到加入聯合

所以00堆高達名幾有深度下

seed果堆就有小小膚淺

你要問我我會話巴巴托斯個堆都係
只係巴巴托斯個堆讀落好聽D咁解
反而台譯個堆係有心機D
不過中二好多囉

其實等於聖經故事傳出黎
啲人都會叫返彌賽亞
好少會聽人直接叫救世主或者上帝派黎既使者

Els 00Q射中都唔驚

你個logic係咪有小小問題Exia reference大天使位階咁叫番能天使好正常姐

00就擺明係食字infinity咁既意思

佢留係orb裡面試圖抗衡下都叫體制內抗爭
佢直頭走咗叫體制外放棄喎

有咩深度吖其實就
日本仔慣常做法揾一堆唔知邊到黎既名用黎扮野啫
反而自由 正義
對住既天意 聖約 重生
個種意味細挖其實係幾有意思

除咗垃圾手機版，ggen有冇一隻game可以pvp

老實講既話
其實我鍾意用返原名多過畫公仔畫出腸
事關原版日本作者都無特登譯人地個意思出黎，就係想人地直接睇個名，而如果知道既或者查先會知道更多既含意深意

續集不如就寫呢班無名氏其實係鬍鬚佬精心培育嘅神射手，個個唔開阿賴耶織都勁過三日月，十米外痾尿都射得入尿兜，一滴都唔會灑出黎
只係鬍鬚佬好好人，唔攞嚟統一天下，仲要俾自由你班廢柴

會比魔劍吸收

我估加嘉連係國會應該係少數派黎
本身國會入面想加入聯合
仲有2個係同logos 有私交
之後係因為聯合輸到仆街
反對派個2個又死晒
但國民同軍隊就好明顯唔想加入聯合

其實名多數都係音譯
阿仙奴都唔會譯做兵工廠
其實唔關個譯者文化事

點都死架啦其實，鬼叫orb本身就垃圾當道，orb之獅靠貪污整超前技術嘅曉高達出黎，班軍隊黎到自焚明智留底個冇用嘅未成年少女做首相，點諗都拍手掌啊真係
所以基魔走去玩搶婚，等於明面上話畀全世界知，orb其實跪撚咗啦仲唔黎分豬肉？

尾刀女其實好似marvel黑寡婦咁上下方式訓練出黎既特工
專練駕駛技術所以無信念成個白痴咁
但佢技術係最頂尖先可以同三明打
作者肯吹就唔洗搞成咁

真係on9第一季全部自爆
搞到orb高層俾d鬼入侵晒
就算個首相有志向都冇用

用啲外國名係潮啲
唔知有冇機會鬼佬用中國字
龍馬精神、身體健康、乾炒牛河做名

上氣囉
不過睇中文你只會諗
熱氣定谷氣啊屌

hunter咪有十二生肖

同魔劍溝通

套第2季好似無乜點講過佢背景 淨係記得佢想做人把劍

Wing用過神龍高達咁囉仲有唔記得漫畫定frozen teardrop有部哪吒高達

啱啱咁都唔醒起

G武鬥囉，飛龍高達，真流星蝴蝶劍

仲有Kowloon Gundam

叫廣東話算啦，唔係chinazi language

對，睇佢個飛行特效就知係∞的意思
寓意人類有無限發展可能？？

幾時再有人可以徒手拆高達

想問狼王式點樣阿賴耶識限制解除常駐? THANKS!

宜家銀剎那應該得，一摸就同化，Turn A表示DKLM

打爆Extra難度攞常駐殘廢版

講黎講去都係日本仔多
作為"中國"真係輸出到西人既
好似係得
bruce lee
jackie chan
chairman mao
應該就真係冇喇

聽講係打嗮成個鐵血就會俾你可以生產解除咗阿賴耶識限制的狼王巴巴托斯

extra 最後一關

好似提過一句咁上下話佢駕駛勁挑選出黎既之類掛

中式文化真正最多輸出既應該都係建築風格同旗袍

可唔可以徒手按MS既實彈同光束

徒手接

想問下艦移動+1個op係邊個派遣打到？

dlc個任可以打到D汎用移動力+1

有冇人遇到依個情況
話說我拎唔到TV版迪奧
明明已經開發左死神同地死
連EW版同漫畫版嘅死神都開發左
但都拎唔到迪奧

TV版迪奧任務黎架喎

係呀 明明死神同地死get值都滿左

入多次有迪奧ge關卡, win左就有
無ge話真係中bug了

seed d最錯嘅一步棋就係唔知邊個傻鳩去暗殺莉古絲

我就本身一早開發升齊5子高達
再入wing tv第2關
win咗直接拎齊5子

好貴
幾套野都算有愛

玩咗成星期遊擊, 打各故事STAGE 1
叫做玩下企位回EN, 回HP

今日初試戰艦聯攻LOCK 9........
睇黎我返唔到轉頭了

神盾之後點升
唔見有

如果有付費dlc出埋阿寶同馬沙就爽

新時代高達 seed, 00, 鐵血都有, 差左個UC之外, 算新時代又熱門既齊晒
今集專想吸引新世代高達迷

冇，呢集冇UC份

阿寶, 馬沙: 你地俾我地抖下啦, 打左就黎40年啦我地

話時話
今集係咪冇議長

太遲啦

Thx 巴打

但我記得有另一隻叫WS增設xxxx
係其派遣到打出嚟

試下先

地球軍係冇左基魔之後
佢地有冇打過勝仗

嬴個D唔會播出黎啦
有道咪裝左個無敵炮台
真未黎之前聯合嬴緊
仲有第一季聯合有核彈咪炸左佢地個要塞

00有關一開頭果個mission要d遊艇去到指定目的地
但00r唔夠速飛過去卡左成粒鐘

呢集j爆

買左托2你就end game了

全部移動>9lock
有艦直接出隻999 攻00q秒

自導自演

真...9lock全滅到之後無睇過戰鬥動畫, d機出完艦都無郁過

SEED：
- JOSH-A順利達成目標 (用一堆棄卒引扎多主力餵獨眼巨人)
- 奧布打贏咗 (只係俾條傻佬自爆攬炒搞到攞唔到想要嘅嘢)
- 維多利亞基地連同質量加速器順利奪回
- 波亞茲核平

SEED-D：
em.......

用lockon支援艾紐會講
多左個調皮嘅妹妹

lockon：黎！叫阿哥！

屌你搞到我好後悔冇買第一季lockon

有無人知旋風高達點開發，我新手好似一開始比人打爆左

圖鑑有得睇提示

鳳凰系列任何一隻同一開始比你嗰架直升機設計

成功左 thx巴打

全加一真係

Seed-D有Destroy鏟平柏林同半個東歐

Stargazer有一堆大屠殺

btw stargazer隻主題曲

笑傲江湖 天劍絕刀咪係囉

基本上唔係自己友果班聯合軍都係勁撚到殺神咁款
一去到好似大天使好咁懶西好死，輸到仆街
扎多反而掉轉真同尼爾殺上去月球

本身都知Astray第三關搶紅迷條女係M1眼鏡妹
諗起佢之後比人秒咗果幕

我經金迷去返閃電出神盾

00劇場版第一關要保隻艦0傷可以點搞

鎮魂曲射穿哂PLANT

DESTINY版炒飯都有英雄
憑咩

屌笑咗

係咪好開心呢，見返舊朋友果陣已經變埋塵啦

老實講以佢三個嘅實力頂到大戰最尾都算係咁

果三個根本炮灰黎，跟埋上去就好心唔好衝前線

廢到連做爆SEED燃料俾卡嘉連爆SEED都係開咗一分鐘唔夠就唔見咗

屌你seed 冇咗神盾自爆
關冇都算片都冇
隻game好冇誠意
不過都狗衝

玩seed奧布果關extra, 堆増援係右邊出黎,我堆主力機全部係左邊,又哂左我2個鐘

00做得足
座天使偏心到勁多過場動畫

00親生仔
剎那有4個version
基拉都係三個

00 啲戰鬥音樂
想當年 trans am 一出 O 左咀

部機轉黎轉去都去唔到去命運個條線
seed 同 seed d 既圖鑑差唔多開晒都未轉到過去

因為冇位比佢屈多幾個基魔出黎姐
要玩既其實可以出埋SEED格自由個札多服版

新三小強轉過impulse咪搞掂 再唔係救世應該都得?

脈衝直去都冇？
脈衝，命運脈衝，直去就係命運啦

應該係有時見到有圖鑑會手多去左開
本身想整命運轉做傳說
我而家部野變左空中霸王

我睇果時直頭冇為意佢地幾時死左

seed部水產升到9lv變深淵,深淵再變脈衝直上

點解會返轉頭變返飛機

唔知升升下變左做布勒定咩
嬲嬲地拎左去交換做空中霸王
起碼換番個系列先

點解可以去到布勒嘅？

我都唔知
因為我用人物黎記部機想升咩
都係派遣吸經是但升上去
我就係望緊明明呢個係阿斯蘭黎點解會用緊布勒

新三小強勁過舊三小強

唔講伊撒古班老小強
二代三小強靠啪藥，三代要做精神實驗
梗係三代勁啲

想問如果派遣失敗會唔會成team人收皮

宵夜到！
今次好多餸啊口畏

唔會收皮，但係獎勵少到好冇用

今日買左switch版 想問下呢我部機我妹既 自己都開左個ac 果陣岩岩出揀左日本 而家轉返香港入eshop係唔係要買個會籍先入到？定用佢個ac入左個特典我都用到？

決定部妖天比Anew揸等佢兩個一齊

我比佢揸reborn

巴打睇Shit都咁認真
啲聲優都無你咁熟劇情

有無巴打知呢關一開始點打
佢要D飛機飛去個綠色區，但係太多敵機，未去到都比人打死
試左幾次都係咁

你都算冇人性啦XD
畀部殺自己嘅兇手座機佢揸

唔知係咪els剎那唯一人話
可能同電視姬都有機會

佢香咗咩

三隻盡快衝上去，lockoff記得畀位佢做支援，剎那一步步跟上去幫手殺
有啲位可能要loop迴避，加油啦

之後你會發現條女係seed裡面嘅炮灰

半夜喊到收唔到聲都似

我要釘宮

二佬同二嫂
二佬昭宏未試到出黎就應付住先
二嫂反而好主動

推，有冇人有計

我屌你老母switch版 更新前Save咗 更新後無撚咗個save! 雖然玩得兩日但已經有多3 療天 巴巴5 登錄埋部巴力…今次乜撚都無哂啦

慘等任地獄講下嘢囉

咁岩記得姐
你問我00或者鐵血我都記得
只要唔係太detail既設定

洛奧細佬仲有句:同艾妞都可以互相理解到，你地都可以嘅！